火影入面有邊啲角色有機會係處男/處女？

宇智波斑/內輪摩馱羅
俾初代火影背後一插，之後用伊邪那岐返生，之後落咗地底直到老年之後開輪迴眼

旗木卡卡西/畑鹿驚
做咗火影之後都冇結婚

邁特凱/真井賀意
一腳踢爆咗斑之後，最後同卡卡西一齊飲嘢

天天
寧次死咗，冇結婚

重有冇？

鼬

想知小李係咪單性繁殖小小李出黎

好想知曉入面班人見到小南有咩睇法

油女志乃
邊個想玩蟲

A4紙界JJ

好似同花火有感情線

九尾

卡卡西同凱後面一早唔係處

花火唔係木葉丸咩

萌黃呢？

鼻涕蟲

伊留+
菖蒲咁正, 都唔把握機會, 傻的嗎?

諗落其實帶土都係

呢個真

鍾情嘅毒撚

拍埋卡卡西隔離
邊個會睇中佢

點解油女蓧而家要載副咁既眼罩？

因為要玩VR

佢地家族玩體內養蟲,
d蟲除左會會從身體所有有窿既地方出黎之外
對眼改造成昆蟲既複眼都唔出其, 但由於太獵奇
所以成個族d人都帶眼罩, 費事嚇親人

我

班女好慘 全部做晒間桐櫻

鬼較 角都